[逼得太緊要] 如要經過 車廂入面太多

如要經過 車廂入面太多
有拖喼數十個
要靠近圍住我 一拖
我 腳部會被你撞亦撞得多
那會有苦楚
假使感覺撞到傻
如沙甸魚企 是否唔掂喎

No one show me

最尾個句真係唔掂喎

最尾果句 最岩喎

平民當然似平民
人無車不要再問
長期想飛的可惜太甘
是我 地鐵逼得太啃
我間中想一個人
心裡數先知道 糧尾就近

車廂裏面太多

平民當然似平民
人無車不要再問
長期想飛的可惜太甘
是我 地鐵逼得太啃
我間中想一個人
心裡數先知道 糧尾就近

是廢青他不應該
翻親工也要過海
如住附近避免要步行得耐
我是活該 逼迫要在今世
一車怪客撞入月台
嚇得我要 縮開

如要經過 車廂裏面太多
有拖喼數十個
要靠近圍住我 一拖
我 腳部會被你撞亦撞得多
哪會有苦楚
假使感覺撞到傻
如沙甸魚企 是否唔掂喎

平民總想過靠神
然而不想當貨運
如勤工獎只得幾百蚊
是我 為你早戀上癮
成為熱心的怪人
不再值得一吻 和你未襯

我今天知不應該
手機中要你示愛
纏在附近令你沒自由出外
我是活該 逼迫你被深愛
一不滿意淚落下來
嚇得你要 分開

如我知錯 可否乃念最初
再苦都快樂過
要告別懲罰我 怎可
你 太重要使我淚亦落得多
見要見得多
假使感覺被折磨
重新開始過 願愛得輕頗

如我知錯 請親我像最初
再苦都快樂過
太多愛便嫌我 哪可
我 我願意改過
懶計較清楚 哪個愛得多
青春不怕被蹉跎
自尊心都放開 認錯

平民總想過靠神
然而不想當貨運
如勤工獎只得幾百蚊
是我 就算早起晏瞓
仍然熱心的怪人
真想自扑一棍 牆角自刎

平民當然似平民
人無車不要再問
長期想飛的可惜太甘
是我 地鐵逼得太啃
我間中想一個人
心裡數先知道 糧尾就近

是廢青他不應該 *
翻的工到對面海
如住附近避免要步行得耐
我是活該 逼迫要在今世
一車怪客撞入月台
嚇得我要 縮開

如要經過 車廂裏面太多
有拖喼數十個
要靠近圍住我 一拖
我 腳部會被你撞亦撞得多
哪會有苦楚
假使感覺撞到傻
如沙甸魚企 是否唔掂喎

平民總想過靠神
然而不想當貨運
如勤工獎只得幾百蚊
是我 就算早起晏瞓
仍然熱心的怪人
真想自扑一棍 牆角自刎

*

如要推我 可否也說句Sor
太子都快落啵
你要是攔住我 閃躲
那 數萬次使我練亦練得多
哪會有得阻
點知手臂被你鋤
甚麼都不理 是懶得開拖

唔算咩喎 金鐘利害太多
再逼都夾硬過
太多個企實咗 哪可
我 我遇到廣播
說要再等多 兩架至得麼
收工都要讓公婆
條腰酸都起身 勿坐

推

推唔郁嘅就開新po

推 遺珠

真係遺珠

連登仔欠呢首詞一個交代

原來狗巴改過

呢啲先係改歌架嘛，但係我個名